如果今晚灰衫條友係示威者

聽朝各大新聞（蘋果除外）一定話係示威者暴力衝突
有班友仲係度幫黑警澄清，話要還原真相
瞓醒未呀

推

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

屈人係鬼個時又唔洗fact check
真係鬼既反而又幫佢洗白

size=6]便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者[/size=6]

傻撚咗

依家謝拉特世紀回傳呀
你係亨利仲諗住踢唔踢出界?